原來Eason 已經46歲

香港樂壇最後一位巨星不經不覺陪左大家20幾年

最後一位得一粒蛋既巨星

如果當初冇爆丸 佢而家幾歲

古爾丹=吳彥祖
伊力丹=eason

第一位亦都係最後一位

2020 - 1974 = 56

唱武漢肺炎歌

數學家

再-1

小巨蛋

是但啦

講真，呢啲加減數，小學都識

我的快樂時代

Eason 可否不要老

可惜奶共

毫無代價唱最幸福的歌

佢好多歌都好有意思
林夕係我好尊敬嘅人

佢嘅歌陪我走過喜怒哀樂

都冇得唔承認
佢嘅歌觸動咗好多人
唔止香港人
就算大陸台灣人都會欣賞

80/90/00後共同回憶嚟

奶共單春

都係後面果班寫得好
柳重言
jerlad
eric kwok

兩睇啦，林夕都幾好

留名跟進

仲有姜濤接班

奶共短命㗎

咁就叫奶 譚伯叫咩？

樓主你開呢啲post都可以俾人咁負評 又再證明連燈都係得咁嘅水準

自己嫌棄自己嘅歌手，好難怪佢返大陸

我個袋不夠石頭你別皺眉

淨係識屌大陸愚民 根根本本香港都一大堆呢班咁嘅人

睇吓尋日Email Miss pun單嘢就知

所以我一向支持大洗牌 已經唔係教育改善到嘅野

基本邏輯中學要教啦

雙丸陳奕迅係2002年4月台北某校園死左啦

食屎又好 飲屎水又好 咪又係臭

雖然知你膠po 不過唔好倒果為因喎

世衛宣傳大使

牙軒都就嚟四十歲

佢40歲我會再開post講

有時我覺得啲人神化咗佢

唔明點解張敬軒會輸比佢

邊個好打d

Iron man 其實好一時時 不過差極都好過陳詠謙

冇人想知

真係奶共咩

曲同詞兩樣野來喎

自膠定先
明明印象中有幾首佢好似自己填埋
不過算啦好耐無聽

填詞好難差過陳詠謙

我真係好鐘意陳奕迅

我同佢加埋有4粒

奶共中坑？whatever

張敬軒輸比佢好正路wo.....

Eric kwok好明顯係作曲家喎，你冇理由因為佢填過幾首歌就話佢係填詞人，仲要攞嚟比較

eason淨係唱腔多變化已經夠贏
唔好聽埋d content farm講eason無唱功

Fiona 都38歲

照聽

周潤發緊係無奶啦

做到天皇級（pre奶共）都仲要奶共，實在太令香港人失望...

個個都有負擔我明，但你唔出聲都得既姐。唔出聲，大家都可能仲可以幫下口，扮下睇唔到...

六月飛霜，黑擇明，主旋律... 同一首歌，而家再聽，聽到既情感已經唔同左...

利申曾經鐵粉，而家冇聽佢啲歌了... 除非... 除非有除非。

Aggggger

Eason可否不要老

陳輝陽，呢個都係幫咗佢唔少

前幾日唔知見到邊度話Fiona 38歲，我都驚訝咗
唔知你係咪同我睇到同一樣嘢

其實呢個係gag黎

66

可惜嘅係好似冇乜00後嘅人係鐘意佢鐘意到痴左線
佢
我真係好撚鐘意陳奕迅

發哥

佢張演唱會poster 掩眼
唔洗講明既

由2010後重心已經唔係香港，00後個陣點會識佢
其實95後個班都冇咩人聽佢